港鐵路綫頭尾站一覽

荃灣綫：荃灣／中環
觀塘綫：調景嶺／何文田或黃埔
港島綫：堅尼地城／柴灣
西鐵綫：屯門／紅磡
東鐵線：羅湖、落馬洲／紅磡
馬鞍山綫：烏溪沙／大圍
將軍澳綫：寶林／太古
南港島綫：金鐘／海怡半島
機場快綫：香港／博覽館
東涌綫：香港／東涌
迪士尼綫：欣澳／迪士尼
[black]高鐵：西九龍／支那[/black]

仆街開錯台

各位咪搞人頭尾站，分分鐘冇車出架

你覺得啲車係個站變出嚟？

>將軍澳綫：寶林／太古
?

北角啊傻西

東鐵嚟講
冇咗紅磡可以改旺角東
冇咗羅湖/落馬洲，咪改晒上水/大埔墟/火炭/沙田

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

對唔住

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

照推

將軍澳綫：寶林／北角